---
title: "Rangkuman Light Novel Chitose-kun wa Ramune Bin no Naka"
date: "2020-03-19T13:40:00+07:00"
---

![](./sekaidotid-chitose-kun.webp)

MC, seorang super riajuu.

\[Chitose Saku di kelas 5 seorang bajingan fuckboy\]

Bahkan ketika dia dihina di situs web rahasia(underground) sekolah, untuk Chitose Saku yang menguasai kasta tertinggi Sekolah Fuji , yang selalu berada didekatnya banyak teman dengan penampilan luar biasa dan populer.

Istri sah dengan aura seorang putri yang luar biasa, Hiiragi Yuuko.
Seorang Riajuu tipe pekerja keras, Uchida Yua.
Ace klub basket dan gadis energik, Aomi Haru ...

Menikmati waktunya dengan kelas baru bersama-sama dengan mereka sangat singkat, Karena Saku ditugaskan menyembuhkan orang-orang yang tertutup.
Apakah ini kisah harem riajuu-nya, atau ...?
Pemenang Penghargaan LN Shogakukan ke-13 "Excellence".

Mempersembahkan era baru, masa muda romcom seorang "riajuu" yang begitu mempesona.
